「拋磚」前人智慧不能忘記 「街頭戰」篇

以前手足們會帶油、洗潔精阻止狗隻推進

到你地